知唔知點解安心偷食如果係晏晝就會無事

因為早晚會有報應
晏晝無

拾人牙慧

笑話都要偷人